老母係咁重用口罩

我老母話用一次就掉好浪費 所以一個口罩可以戴三四日
戴完就放係窗邊曬 話陽光可以殺菌
屋企唔係唔夠口罩 依家買又唔難
真係好撚噁心又唔衛生
同佢講又唔聽 話網上啲專家教㗎
究竟有咩辦法可以阻止佢

聽網上專家不如信政府

偷偷地剪斷佢兩邊繩

我老豆都係 佢放係窗邊曬前會噴酒毒酒精 但我都覺得唔衛生 想叫佢唔好 但同你一樣勸唔掂

我老母都試過，佢話係啲師奶朋友教佢

用布口罩啦日日洗仲好，
外科口罩夾中間當濾心隔，用幾日問題唔大
全家都係咁

唔夠口罩用?

其實我都會重用口罩 不過會搵個信封袋好

因為我大膽推測未來半年都要戴口罩

如果一個口罩戴一日嘅話會唔夠

有時佢見我揼仲會屌返我轉頭

屋企仲有幾盒 同埋依家間間藥房都大把貨啦

識玩

佢一日用幾個字落樓買餸?

佢有返工 戴足全日

說服佢地個疫情就完仲有咁多口罩就唔好慳
唔係遲下擺到變古董都未用就要扔

咁好痴線

咁同唔戴有咩分別

唔緊要，亦都冇得避，唔好唔記得廢中死亡率高d

咁我都唔想老母死嘅

諗起啲口水乾咗係個口罩度又戴返就好像嘔

每一次見到都會扯爛兩條辮或者揼撚咗佢

我嗰個都係
買哂返黎又唔用
嬲到我

懷疑啲師奶全部都睇開同一堆垃圾youtube片

我老母都係
話幾廿蚊一隻好貴
仲話拎我用過嘅KF 94去洗完再用

其實係咪所有老母都係咁樣
該慳嘅唔慳 唔該慳嘅就慳慳慳
頂佢唔順

其實我都會重用口罩

我唔駛返工，剩係3-4日落一次街買餸同日用品，大約一個鐘內返屋企，所以寧願自己重用，留返啲口罩比日日都要返工嘅人帶

雖然而家出面多返口罩賣，但要買到非大陸造、合規格、價錢負擔到都唔係易事